純粹發洩

放工去睇醫生，睇完醫生等緊藥，都係喉嚨痛⋯⋯，唯一特別嘅地方係晏晝開始條頸左邊好痛，發炎腫脹，咁我摸到粒野應該係淋巴核腫左。
見到醫生同醫生講病情⋯⋯但醫生整稱係肌肉痛，我同醫生講晏晝開始架喎，之後是但再摸一次，係肌肉痛喎⋯⋯我再再講多次，晏晝先開始。我心諗我唔會晏晝係咁chok 條頸chok 到腫囇。
依個醫生無下次

咁最後有無睇第二個？

無，頭先已經等左個幾鐘，搭緊車返屋企，頂唔順。聽日先再覆你地啦

後來去左睇急症，扁桃腺發炎，要食抗生素